點睇N賓重拾雄風,射入世界波？

平時見用球員名做會員班撚屌有好表現可以出post打丁我都好羨慕，今日我都終於可以丁了！！！！

隻隻阿狗唔使畜生做番人就踢到識飛
利申資深阿狗

我都冇得丁

你用返巴斯杜斯個ac咪可以打丁

都仲系甘廢

都話N賓唔係我分身

幾時到你老死?

買左主佢入世界波

重乜撚野拾

英甲廢龍

係英冠

降咗啦

十卜N賓

支超廢鋒冇資格講野

不嬲勁

用一線球星做會員名既都係見高拜見低踩既小人！

系

好彩我係用頂級球星

文

N賓=weak

知你唔係啦